有冇會同我一樣食香口膠嗰時屙唔到屎？

如題 生物學角度有冇得解釋？

有，因為太膠，所以痾唔出。

你試下食住飯屙
睇下屙唔屙屎先
咁先可以確定係咪香口膠的問題